五毛回post都攞幾百正評，我仲點相信香港人？

以前貼學生妹都冇事, 點解今次有事

第一個reply就係五毛（毛澤東 #90863）

我而家已經見到700幾正評

豬扮下人，屌下連登小學雞就700幾正評

關愛座巴打你努力係白廢既

呢度既小學雞係百屌都唔會成材

出幾多黑色五毛警報都無用

有咁多人想連登死

相信佢地會好開心

我等睇連登滅亡日（花生）

推

我都唔明點解會咁 殺雞警猴有咩咁值得正皮？

被害妄想症

根本連登打手仲多過正常使用者,
TVB打手仲恐怖, 八十幾人回 成千個個正評
連仔唔正視下呢D問題遲早玩完

有冇人覺得歐瑞偉真係好撚型？

五毛點睇何志平一帶一賂為國捐軀

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東